「一決高下系列」電影最強特工

Ethan Hunt
首先輩份最高既
最勁應該係10幾年來比人背叛再背叛再背叛.....
都死唔去既特工
（成日換女 溝女多過做任務）

John wick
小學雞用鉛筆去插人既特工
（連隻狗都保護唔到）

Duncan Vizla
後起之秀 同John wick一樣手起刀落
直接最有效率殺人唔搞花俏野既特工
(連自己隻狗都殺埋）

Bryan Mills
嘴炮最勁既特工
可以短時間做好多野同周圍走
（但個女成日比人捉走）

+多幾件應該可以整個 特工聯盟

Ethan Hunt 支持者 正評

John wick 支持者 正評

Duncan Vizla 支持者 正評

Bryan Mills 支持者 正評

中國特工

Severus Snape

John wick應該係殺手 唔係特工？

I dont know who you are

都係做任務殺人 各為其主姐
差唔多啦

Duncan Vizla同佢完全一樣

Duncan Vizla 好厚血
佢地4個對打 我覺得佢蠃

John wick都算特工？

有無女特工係好勁

各為其主姐

black widow

印度佬for sure啦

邊個係印度佬

印度片特工未睇過?
個個勁到transformers咁

Johnny English
運氣即是實力

冇Jason Bourne同James Bond?

/日本既搜查官系列

成日換人

熱門

想轉個post去影視台的
魚台應該上唔到